上莊同拍拖

on9仔先會同時做呢2樣野。

真

利申 我就係呢個on9仔

樓主a0頹摺毒撚
完

上莊死全家